今晚黃洋達個節目笑死, 兩公婆比封律師信嚇到瀨屎 成晚口疾疾

成集節目都係度口疾, 係咁以笑遮醜, 根本就係心虛, 你係理直氣壯既話會口疾成咁? 又係咁講大話

有兩個陳秀慧?

政事台

政事台太少人 冇人覆

都是豬閪 不用分那麼細

左邊果個唔撚係DARLING下話?
同相差咁遠

冇人理咪好

你貼link等人睇同笑佢地係幫緊佢地

uploader係熱血襯家黎

熱狗曲線幫自己谷viewers

睇下unloader先出黎柒啦智將

死返去政事台啦

嗰個係咪就係darling?

好好笑

仲有人留意依隻過街老鼠？
係咁叫人課金做乜撚

仲有On9會睇熱狗
仲笑死添啦

Sad but true

死返高登啦 無人想理呢d熱血野
好撚煩